《國際線課金！告上聯合國！》Human Rights Foundation香港專案

各位良心金主，有班手足飛到去美國搵到人權基金Human Rights Foundation合作，設立一個為期一年嘅Hong Kong Desk香港專案小組，跪求課金支持！
官方網頁：
直接捐款： （捐款單位係美金，用呢條link，官網右上個掣係全球一般捐款）

Human Rights Foundation係乜水？
網站：
一個喺紐約嘅人權組織，專門對抗全球暴政。最出名嘅活動係Oslo Freedom Forum (OFF)，年年請暴政下嘅各國代表做講者，何韻詩都去過三次！經濟學人曾經講過OFF就係世界經濟論壇嘅人權版。仲有，藍絲一路話呢個就係所謂「暴徒培訓」，敵人反對的，就應該要支持！

個Hong Kong Desk會做乜？
1. 主要任務係寫信去6個聯合國旗下嘅自由/人權委員會，迫港共中共政府向聯合國回應問題，將佢哋嘅人權侵犯大力推上國際層面
2. 喺各大國際傳媒出文章繼續保持香港曝光率。個組織一定企喺雞蛋嘅一邊，寫嘅文章立場可以放心，而且唔用廣告直接借佢哋media team用op-ed形式出文，慳返啲登報錢
3. 積極游說制裁人權侵犯者

要籌幾多？
目標係19.5萬美金（約150萬港幣）
香港人登報一日都籌到幾百萬啦，個專案諗住做一年，係一年咁長㗎！仲唔快快手支持下？即去 直接捐俾呢個project！

仲有其他問題？
睇呢度 《常見問題FAQ》

請follow
官網：
香港專案：
Facebook：
Instagram：
Twitter： @HRF（英文） @HRF_cn （中文）
Telegram： HRF或香港專案沒有tg channel，如有雷同實屬假冒，敬請report

光復香港 時代革命

11.24 血債票償！
衹投“民主派區選聯”盟候選人！

p牌推唔到，幫推

推

常見問題

成日吹緊海牙法庭，有冇得告?

好可惜暫時冇一個海牙法庭可以處理到香港情況，無論係International Criminal Court, International Court of Justice又或者最近好多人談論嘅Permanent Court of Arbitration，都係幫唔到香港。因為一係唔係member根本入唔到，一係唔啱嗰個法庭處理嘅事。而且，北韓新彊都未排到告上去，大家都唔想香港變到嗰個程度。現階段，呢個香港專案會專注聯合國戰線同國際文宣。

聯合國真係有用?

有，但將會係漫長嘅國際線，要逐份報告呈交上去，每一個相關committee都要寫，而且格式同程序都未必一樣。聯合國收到告狀，就會請中國回應，無論中國是否回應都會記喺每年嘅人權報告入面。當侵犯人權證據確鑿，就有更多國家向中共施壓喇。

另外，記得之前何韻詩上UN講香港嗎？敵人即刻要搵兩個藍絲上去「正視聽」，證明其實中共港共都相當緊張喺聯合國入面嘅形象同地位㗎！

點解HRF唔用自己錢?

佢哋一直有用一部分嘅經費嚟支持香港，就算今次籌唔夠錢都會繼續做，不過就冇辦法專題咁做了⋯一年嘅大project需要額外經費支持，佢哋都應承咗俾更多嘅人力物力出嚟。手足們，自己香港自己救！

點解唔捐俾香港本土組織做呢件事?

HRF嘅經驗同國際接觸同香港組織定位唔同，而且HRF喺全球對抗暴政已經有相當知名度，亦有成功以國際法或媒體推廣手段爭取釋放政治犯。同香港本土組織路線唔同，課金當然係多多益善唔止捐一個㗎嘛！雙管齊下，缺一不可。

點解唔係官網捐錢而要用另一個籌款平台?

技術上同管理上用平台做專題project籌款係方便好多，官網捐款無法指定用落香港度。Funraise呢個籌款平台係非牟利機構專用，大家可以放心啲錢係絕對會去咗HRF香港專題度。

我之前見過私底下籌款，而家變咗公開眾籌嘅?

之前的確有班善長仁翁預先支持咗一部分，令香港專案有經費可以正式開始，不過金額未達標，希望可以借群眾力量多多支持，籌夠錢可以長期作戰。

有冇另一個捐錢方法例如銀行入數?

請直接聯絡HRF。任何其他渠道取得的捐款都會計算在捐款總額內。

啲錢係咪一定會用喺香港專案?

一定！HRF本身係美國註冊非牟利組織，每年都要通過審計先可以延續非牟利組織地位，所以數目要非常清楚。

捐款可唔可以扣稅?

HRF係美國501c3非牟利組織，可以扣美國稅。

推！！！

TUI

Unsc常任否決權近年逄關係常任國同佢地嘅proxy country 都唔會有結果
因為世上大部分嘅事務都係堆super power嘅conflict

唔撚好玩啦仲聯合國

Push

再推

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

150萬好少啫

認真野要推！！

我覺得可以幾邊做
之前話上海牙但方法
明明一早話唔關事但都咁多人撐
UN都叫行得通嘅話
點都try try先
搞得幾多得幾多

香港冇noise就冇人理㗎啦
炒到上去唔同領域畀理由各國一齊搞9老共

我覺得可以幾邊做
之前話上海牙個方法
明明一早話唔關事但都咁多人撐
UN都叫行得通嘅話
點都try try先
搞得幾多得幾多

香港冇noise就冇人理㗎啦
炒到上去唔同領域畀理由各國一齊搞9老共

Push!!!

推！！咩都試下

請翻譯做英文版比國際戰線手足傳出!
請翻譯做英文版比國際戰線手足傳出!
請翻譯做英文版比國際戰線手足傳出!
好重要講3次﹐麻煩將1樓嘅文字翻譯做英文!

順便叫聯合國找難民條數

認真要推

(最新update)感謝祭漏網系列：
Rt + like + reply

Speaker Nancy Pelosi 簽署

Sen. Chuck Grassley

Sen. John Thune

Rep. Carolyn B. Maloney

Rep. Hartzler

Rep. Rick Larsen

Rep. Jim Banks

Rep. Russ Fulcher

Pish ! 難得有個國際專案, 認受高嘅會唔會搵到啲出名嘅人幫手宣傳

留名

繼續推

P牌推唔郁

同sharon hom佢地做既野分別係邊？

FC 未？

曱近平

已經喺人哋官網出現咗

聯合國戰線要多啲人做先會更有用㗎 告狀都要多幾個人告嘛
Sharon Hom全個組織都係針對中國人權，而HRF真係全球關注，不過手足們搵到佢哋做一個特別專題

搵緊 樓主唔係識咁多人 可摸耳幫手推埋俾朋友 多謝你

整緊！樓主巧忙 好快有～

多謝你 唔該推俾多啲朋友～ 感謝！！

嚟嚟嚟 呢度英文
FAQ未譯好

Let’s take complaints of human rights violation to a supranational forum! Hong Kong Desk of Human Rights Foundation

HongKongers and everyone who cares about Hong Kong, here is another way to help our beloved city! The Human Rights Foundation (HRF) is now setting up a HK desk to further combat human rights violations in HK.
Official landing page:
Link to donate: (Currency: USD) (please use this link rather than the button on the official page - the button is for general donation and not dedicated to HK)

HRF is a nonpartisan nonprofit organization that promotes and protects human rights globally, with a focus on closed societies. The proposed HK desk will:
- Bring China and HK government’s suppression of liberties to a supranational level: File petitions and urgent appeals to 6 of the UN Human Rights’ Council Special Procedures
- Produce research reports and use media advocacy to maintain international attention on the subject
- Advocacy to hold perpetrators of human rights abuse in Hong Kong accountable

US$195,000 would sustain the project for an entire year. Please donate via , and thank you for support against tyranny!

Please follow:
Official website -
Hong Kong Desk -
Facebook-
Instagram-
Twitter- @HRF and @HRF_cn
Telegram- No official Telegram channel managed by HRF